條例暫緩 寒蟬一樣會蔓延

大家真係唔好因為條例暫緩而唔出黎，因為搜捕、檢控行動仍然會繼續，我地唔可以白白犧牲近百個香港人既人生，換取片刻喘息，大家要繼續要求放人！要求撤控！

佢地係畀人告暴動呀！魚蛋革命唔少大眾既冷漠，已經叫人後悔莫及，唔可以再錯！

聽日一定要出黎！

如果再有一波人畀人告暴動，就好難叫人出黎架啦！

生死未卜，件事未完架

一定要問責黑警，否則下次班狗只會有恃無恐，報仇咁報！！

今次發晒癲打人打記者都冇後果，下次真係不堪設想！

有版睇，下次黑警又會再進化！！

睇到想喊

香港政府，血債血償

大家會一次比一次辛苦，仲有水砲車、音波砲未出架
一定唔可以畀佢輕輕放下